日向坂46討論區#1:其實上CDTV唔洗靠痴乃

日向坂46（日語：日向坂46／ひなたざか フォーティーシックス Hinatazaka Fōtīshikkusu */?）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫻坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，時名平假名櫸坂46（けやき坂46／けやきざか フォーティーシックス Keyakizaka Fōtīshikkusu ?），當時為櫸坂46（現櫻坂46前身）旗下的附屬團體；2019年2月11日自櫸坂46獨立、並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。目前有22名成員，其中隊長為佐佐木久美。

成員名單

作品
けやき坂46~專輯
走り出す瞬間

日向坂46~單曲
キュン(心動了)

ドレミソラシド(Do Re Mi Sol La Si Do)

こんなに好きになっちゃっていいの?(如此喜歡你可以嗎？)

ソンナコトナイヨ(才沒這回事呢)

專輯
ひなたざか(HINATAZAKA)

話唔痴乃咪又係唱乃歌

bu軍留名

沒有9...

lm

佐々木美玲世一❤️

乃狗爛未？

LM

歷史性第1個po

留名

我地日向強大了

留名

你個名

LM G持影山BB

見圖飲水

死晌狗使唔使咁串

紀念第一個po 做老屎忽了

見證歷史了

LM
識聽一定係わずかな光

留名撐樓主🚬

想睇美月表演アザトカワイイ

見字飲水

你又爆閘

我愛美玲

lm了

美玲留名

屌改唔到影山B神ID

呢個post好多痴線佬

唔痴線都唔會睇idol啦

新人留名推hinano

分家了 歷史性時刻

而家漲咗好多

冬天食多咗好正常既事嚟

因為爆人閘而正式分家獨立

牙bu

一早就應該要分開 開post

只係一直冇人做

留名花生

Lm

你好

新飯LM推全隊日向

CD-ROM 留名

咪撚柒啦 想圍爐咪圍爐囉
咁大個PO又唔係唔比你入嚟講
係你唔敢入嚟講野咋嘛

晌po 等咗好耐啦

又冇話過要圍爐

憑咩一定要入你地個post講野

態爺睇吓你個名

唔好誤會我 其實我真係好開心有你帶頭開過個PO

起碼呢個PO可以好似黑洞咁 收留你地
之後兩個PO都少咗你呢到班人 乾淨啲

Ok 多謝你

Ok 我不嬲都冇入過櫻post既

都唔會入去 分返開其實幾好

屌你老母臭閪..點駁..

神撚柒

已改過自新

花生

中，好地地入人哋嗰邊搞事

爆閘還爆閘
但其他兩坂既人咁樣jer住曬都少煩
又要mon po
辛苦曬

幾好呀 幫手推下post

嘩嘩嘩 留個名先
歷史第一post

留名日後跟進

有bu推嗎

收賀喜遥香 神ID pm

禾
lin燈迷bu第一人

好掛住你

收到風下年復出

箱推lm

撚唔知咩，仲補幾日就下年啦

跟，大你$1

仲未棄嗎?

分分鐘24號出返黎啦 仲下年

咁我收YODA神ID了 比你

留名做歷史見證啊。
46系 大家都係自己人
咁多個團都各有特色打和Super啦

真心講句
爆閘撩尻人嗰啲去say個sorry好啲喎
畢竟真係玩到出晒火
雖則人哋已經冇乜事

利申：贊成分家

想笑死人咩 連登黎架 傻仔

平時玩下膠就話姐
而家玩着火有咩好處

你咁認真做乜

放鬆d啦青

你哋喜歡啦

Siu4

神id 勁到

豬尾應該無人爭

高價收 有意密

係咪可以炒

今次個cam真心神

miho呀

收

終於有晌post

ho qq

上水支持下

跳得真係好好睇

以為張野打左格

一野出晒雙花

換到啦

想同你交換

終於分開

有水b仲想點呀大佬

ching推who

小坂

我唔飲水，我要好花

神id

課到有唯止

崎玉3寶

點解NIBU咁QQ都做唔到C

因為前面太多好女仔了

睇過nibu doremi center未
世一

好似係演唱會黎?

dasada live同之前仲有一場live
要一姐唔係度先有 可遇不可求

唉屌 果陣未迷

唔緊要 仲有好多野可以睇

黎緊24號已經有一場

Miku真係好撚正

冇大陸

好似個傻婆咁

係咪美9青馬C果場

應該係

MIKU C簡直世界級

美玲依張好能癲

屌 想課金拎張ssr卷

印生寫派未？

又神id

我都想要

又笑

美玲

留名撐樓主

靚到

吉清你好！

做肥仔就好啦

MIHO

有冇咀戲

非推, 有床戲都想睇

訓係醫院算唔算床戲

下單美9 c

分左仲好, 好似我都唔睇另一隊, 阻住晒睇日向野

又有晌會睇了

虹b神id

bbs

又生眼挑針

冇人做字幕

今次前事呢條片又幾正

國民sp

嗚嗚嗚，我聖誕節晌狗呀

呢D雜誌佢地成日上?

今晚

買左未

BTL 佢地都成日上既，但通常個別MB 封面多

三坂都成日封面

要比錢支持既 唔係就冇下次！

Pish

哇

嘩, 呢兩個又幾正咁喎

佢地唔係幾正

係好撚正了

禾地上CDTV
其他姊妹團會唔會上CCTV?

想雙飛人

開波

好花！！！！！

喊撚咗

休息完多數塊面都好有肉哋

水b

你燈到

要keep fit了

小坂好似唔是幾在狀態

見佢冇咩表情咁

應該太攰 佢最尾會員特典都冇出現

年尾真係幾chur

好花回歸 真心感動咗

hulk左

聖誕都要打j仔🥲

好開心🥳

希望佢身體快啲真正好翻曬

好花回歸真係好感動呀

真啊

眼有事可能好長手尾

琴日 河田好正 史帆好正 丹生好正 久美好正 好花好正

又到MIKU電台啦

冇字幕點聽呀

聽住把聲先

等日向會既日子真係好辛苦

新年仲要停播tim

但我覺得最近兩集冇想像中咁好睇
可能係因為期望太高

月曆貨已出

幾時先肯出單人版

久美真係好隊長黎

想同nibu一齊打機

Ho qq

打黎打去都係垃圾fortnite

睇唔到既朋友 可以重溫返

隊長忍笑能力=零

做ひなあい都冇人講

9b正到爆炸

笑撚到仆街

呢下堅好笑

下集好似又好好玩

班staff又係cls

鈴花 bu推留名
btw係咪喺櫻po嗰到拆過嚟討論?

g

懶人包：晌po嘅人好想拆 櫻po嘅人好唔想拆

呢個玩人系列好正

尋日睇生肉已經笑到仆街
再睇埋熟肉真係笑到停唔到，今朝仲要上埋Twitter Search第一位
個staff真係好正

日向會唔係idol節目了

成班真係為做攪笑

美玲❤️

飯團四眼仔上位了

mtv

上次AD野田都好好笑
佢把聲都幾好聽

Who is 野田

試食Report嗰個侍應

OIC 原來有個咁嘅人

啱啱先知原來佢仲係粉紅背心殺人案個神器傳送師

係
呢個節目已經變到連staff都用嚟玩
飯糰仔真心好高質

據說係紅白彩排

點解可以咁qq

聽晚有歌唱

呢幾晚終於追曬平假推+日向會
好空虛

都睇得幾快

咁可以開始睇埋佢地另外既節目了

我暫時見有個好似係訪問既節目

個個都係佢地另一個節目

新人留名

嗰個都係佢地嘅節目
可以睇村外節目，尤其是オードリー嗰個

你好阿おひさま

都係咁qq

聽下電台又得
其實要追追唔晒

推邊個

かとし 而家要煲返啲綜藝先

煲煲下好易變箱推

利申仲係單推小坂

要唱ししの全部が好きだ

Finally

想屌屎屎

又買左垃圾

新飯留名

推who⋯？

開始睇冇耐 未決定

不如考慮下推小坂

張poster呀

Post card先啱

唔好同我爭鈴花就得

還返個名比我未

冇日向會睇 呢個星期點頂

憑本事借 點解要還？

第一人選

新post LM

我都睇鈴花

又連放幾日假lu

嘩

企係到好高 瞓係到都好高

唔怪得腰痛啦

ssr兩倍都閪 dllm

紅白咁大件事冇人講

依個清啲啲 仲未睇嘅手足可以睇吓

ソンナコトナイヨ
頭先cdtv live

等4k seed

各位晌公新年快樂

cls 點解可以咁靚

終於到日向上

uni 20抽
阿彩新年簽 小坂新年 好花 君に話しておきたいこと

4k

淨係中張彩新年簽

上年中 小坂簽 美玲簽 上村 潮妹

屎忽痕抽多次…我屌

我想要小坂kyun

Dllm 80抽中4張ssr有3張都係同一張

原來冇停到

傻閪架仔

我想要小坂

dllm

manafi好差咩

我反fi人士

都係SSR

manafi doremi算影得幾靚

其實都唔係好樣衰，唔明啲人做乜反反反

manafi係有少少面歪
其實都係鍾意佢夠毒舌，可以去日本握手會我都想比佢毒舌下

其實佢算係靚女

其實係
隔離遠藤同松平就真係不了

反佢一專祈願唔肯跳bungy

愛萌呢

我鈴花呢
連續兩年中 小坂 上村 潮 新年
第二張上村簽

愛萌都無跳

ひなのなの

都反

愛萌咁正都反肯定係假晌推

太肥
不過都好過渡辺

miho而家瘦咗好好多
佢本身運動籃球底大份都正常

明明今日星期一，先醒起今個星期先有日會做
個人好空虛

Nibu我老婆呀

Same level 啦， 都唔知點解啲人話miho 正

咁正又唔係只係得身材嘅

Miho雖然肥 但係其他方面夠亮眼去彌補

最重要嘅係即使佢係肥 亦的確因此而扣咗好多分
但其實佢個樣係唔差（至少我覺得）

所以如果正嘅意思只局限於身材就肯定唔正
但如果正嘅意思係超過身材範疇 咁話佢正其實都可以理解嘅

利申好鍾意miho

夠大份

佢唔算真係好肥 算係骨架大

多少少肉都好明顯咁

衣家fit左係正既

唔識欣賞唔緊要
畢竟佢都係日向嘅重心成員之一 冠番都多鏡頭
假如有部份人接受唔到佢咁入鏡
我唯有係希望啲巴打自己打爆個mon 又或者插盲雙眼會比較快解決

喂 咪能9c la

因為係我條女

你條女係幾正

你瞓未

就

MIHO係肥的確都係致命傷，但我覺得佢其他地方可以補返
最緊要自己推睇得開心就OK啦

MIHO成日玩鳩春日，你唔會覺得有問題反而仲好想MIHO繼續玩
同埋佢對於偶像呢樣嘢好認真

唔係掛， 肥妹再差都唔係manafi 級數啦

你個名，頂你係鈴花阿。
同我罰抄100次!

manafi 塊面太方,國字面

簡單黎講就係柒

其實leader 我都覺得柒.....

leader 幾好 搞笑+好性格搭夠

認同leader 係搞笑同好性格
但manafi 可能係全團人氣最低?
我估再係咁,好快畢業.....

ささく都柒？
係個口大咗少少啫，但係坂道隊長佢算係做得最好嗰個

日向成員就算人氣低極都起碼有job做先
應該未咁快畢業啦

隊長純樣黎講我都唔識欣賞

冇錢買了

唔洗同d 00後咁認真

唔叫大啦
講口大問過牙醫未

見話開晌獨po一入到嚟
假膠一大堆無問題

但係晌po入面dis 自己晌啲mb 真係唔得
日向就係賣團結 箱推嘅比率係三條坂裡面最高
冠番最會幫啲人氣弱 或者綜藝力弱嘅造鏡頭
如果唔想見到某部分mb 都係個句啦
自己打爆個moon 插盲自己係最快

不過講口大，未來虹就真係大啦
點都好日向咁多個member都係高顏值嗰班嚟，反觀所謂公式對手AKB就真係海量低質又樣衰

尤其係連萩野呢個閪女人都可以做IDOLS就真係

manafi 綜藝力一啲都唔低啦
眾人攻擊春日，得佢一個攻擊若林

早排睇過人講起AKB個原意就係無距離感 同你身邊嘅朋友無分別
顏值相對普通係正常

都唔係普通咁簡單

當初冠番佢真係無鏡頭
不過班女都好團結唔會搶角色
同埋manafi自己都知自己係咩位置

平假推就試過拎自己冇俾若林叫名投訴
又不停用唯一春日派個設定
後尾開始啲鏡頭平均咗啦 佢咪多咗機會做吐糟

最近電台節目都做得好笑

佢好適合做主持/電台節目
吐嘈力又好強，尤其有集日會，同若林做公式對手嗰集真心做得好好
我反而想Manafi可以去下啲問答比賽節目，或者係無人機拍攝有關嘅節目

另外想講一樣，牙濱愈嚟愈靚

老實講 冠番始終班staff提場都多 假如太過刻意去做效果 其實係好突兀 manafi之前都算係咁 臨場應變能力有 但未夠高 好多位個cut in位唔太好

打個譬如最近ひなくり想救miho 場個位

萬年腳出鏡 又想draw鏡頭 係要下啲功夫 好似神婆咁算係成功例子

所以如果係後期錄製嘅節目 特別係少人數嘅收音機節目 對佢嚟講係易發揮 相對顧嘅要素唔駛咁多 一個唔該cut咗去

神婆個定位又係好過癮
希望manafi可以加把勁啦，睇好佢

講開定位其實又不得不提鈴花，前期成日get唔到自己個定位應該係邊
而家就真係叻叻啦，模仿藝人成功出位

二期生個個都好叻豬

唔只佢 其實當時絕大部份人都未摸索到點做
好似みほ 佢自己太過在意人哋點睇，扮天然系
最後咪又係做自己舒服啲

鈴花其實相對地有目標，本身就已經係個綜藝咖
只係當初對於偶像可以做嘅嘢太多，無從入手
認真嘅佢其實無咩需要點擔心

邊條友再講miho肥 我就屌到佢屎忽開花

已經唔使擔心鈴花
希望佢下單可以同好花上到一排
雙花期待

miho
uni佢張限定ssr，件衫好アンビバレント 好好睇
同埋咁多隊女團，我最鍾意アンビバレント呢套衫，男又得女又得

抽唔撚到呀hi

Ambivalent 中性打扮係男女通殺，當初仲係平假嘅時候有跳過

uni我想要新年鈴花阿阿阿!!!!!

希望鈴花唔好RAP了

佢rap得幾正呀

我都係抽到咁 先中到MIKU

牙bu勁d

唔再課金啦
任何Game都一樣

正能到

記住訂documentary呀
有導演cut版
同cut scene

冇錢呀…

牙濱

今朝單抽抽中加藤史新年
鈴花到底你喺邊

有呀

唔好食lunch 買囉

張鈴花真係好靚

我覺得彩花果張靚啲喎

妖

綠出身都唔比提綠 屌你老母丫

邊個話唔比講
討論區有咩唔講得

無人提咪你提囉

你講就柒啦

志在參與

下次加油

top50

今次好易 50條線都係100萬左右

勁

d短劇愈黎愈痴線

原來今年牛年

查查下嘢
見到篇好文

日向條路真係少啲堅持都唔得
亦都好明白點解MEMI最後都要走

我覺得堅持成份其實佔好少
乃二期都2年研究生, 唔通人地又唔堅持?

如果綠唔係一羣不思進取既暴發戶
都唔會有武道館3DAYS既機會上位

當然結果來講, 堅持+下克上既故事性係好睇既

就如篇嘢裡面所講
堅持係其中一步 唔係每個人堅持到最後都有回報
只係日向有運氣，可以笑住咁搵到自己條路

至於綠係唔係不思進取，我個人有所保留
係個段時期嚟睇，似係搵唔到共識搵唔到目標多啲

今日又走多個點睇

咁松平一心嚮往欅個名
咁改咗名 走嘅路線唔同咗 人氣又上唔到去 年紀又開始大
早少少諗走都好正常

松平本身個心就喺欅度

聽講online meet一片狼藉
唔知黎緊日向點

加藤史online meeting 有人露鳥係真定假

都係傳聞....

documentary出左字幕冇人講

牙濱1位都幾高下

有啲人極少鏡頭

就黎有晌會了

射左⋯

（美0）もぉ・・・

咁就做完dllm

借物裝傻

拆神棍台真係第一次見
笑撚死我

見える都拆鬼咗啦

LOVEMEDO隨時係FANS先俾佢咁玩

佢推めいめい

hiyori好撚正呀

睇佢以前d片

都變靚左好多

以前都靚
而家係大個咗成熟咗

多左講野

呢句啱

身型外貌其實都係好高分

無聊SERACH左LOVEMEDO又真係

究竟升爆一張ひな恋嘅活動卡要洗幾多石

最新一集日向會唔洗著和服都好正呀

人地乃工同轉櫻就著到靚靚
我地日向就戰鬥格

モォ～

笑撚死

都夠啦

垃圾game唔玩啦

上年都無和服? 好似
KMAX無錢

上年DO生玩鳩佢地已經好好笑
唔使靚衫都得啦

原來舊時咁撚仁

應該要3千石左右

印象中得平假有

得平假上欅寫

點解會變到而家咁

都玩左2千幾3千石

早排係小巴度偷影左個女仔幾似史帆

報左警

好能大波

車入面著到咁唔知咩居心

以前又低胸又做model登台

依家就聲都唔出

小坂出個msg就上trend

乜原來未熟怒已經唔係最短嗰首歌

未來虹幅畫

收工

乜都抽唔到
要del game了

又抽哂我啲鈴花

10中3仲要有precious

有冇人睇左miho套劇
好似幾悶咁

直播嗰陣睇咗一陣
之後放棄咗

鈴花生日無人講

痴線 好運到.....

我抽哂3次有償加無償都係中得隻HINA

冇人講咪你講囉

我見好似有人話又要睇埋小說先明又剩

咁我呢世都應該唔會明
有MIHO我都睇得咁辛苦, 本小說冇MIHO咪仲大鑊

發覺我鍾意0花以前額頭有毛嘅髮型
多過而家額頭冇毛嘅髮型

額頭冇毛

額頭有毛短髮版

額頭有毛長髮版

0花20歲成人了

今集日會笑撚死
動森

正撚到

年表乎？

Message個cm係咪有啲唔同咗

日本妹興20歲就扮大人

好似係之前整蠱新3期抽起左既舊野

係啊係啊

牛頭鈴花笑到癲
之後仲要玩動森，有玩嘅人一睇就識笑

鈴花咩look我都愛佢
佢露額look其實好似佐藤詩織

夜媽媽 笑到碌落床咁滯

0花靚咁多 點比啊

咁大嘅咩

只要有心 人人都可以變大

NIBU扮聲嗰個笑死
我覺得最好笑係春日舞台あゆみ嗰個
我同我老母都大笑到痴咗線

點解係阿媽一齊睇

老母KAWADA推
阿仔鈴花推

牙醫個位 auntie有無笑出聲

佢話KAWADA正常發揮

伯母都睇idol咁潮

佢會跟我風睇五月天
係最近先做埋おひさま，一次過追哂平假推同日會

ching有冇買goods，會唔會比老母屌
定係會玩埋一份

Goods就得NIBU推巾，佢話自己錢自己衡量點洗就得
家母佢自己係純粹睇日會同聽歌嘅おひさま，有次叫佢幫我抽UNI，佢一下抽中KAWADA嘅Kyun，佢叫我即刻比返張相佢

早排自己抽中Doremi嘅KAWADA，佢又話點解唔比佢抽

原來迷bu手足
咩叫比返張圖佢

你見到以外既都係pad
何必呢

咪就係抽到Kawada嗰個result

Btw鈴花生日快樂

聽日就有

我幫襯左海天，希望新年前收到啦

又上

我想睇鈴花上
咪胖同京子好似二回目

Same here

偏偏上得多嘅都唔係贔屓mb

垃圾game

垃圾開

發覺最近都上好多節目下

上升期
玩多兩年flop

到時又有另一隊追

有

潛力股

山口黎架？

幾靚

Pk 呢個先啱

聽日到貨

今晚有j仔打

又要玩JERJER仔

Yes

睇完
又係最正果d相已經po晒公式twitter

聽講本嘢好j得

有冇手足俾d comment

食 > 玩 > 酒店扑野
loop

牙隊長生日冇人講

因為此po已死

點解我果本冇依頁

特別版先有

好野就收起哂

吊緊鹽水

大波仲要靚腳

未買既 要把握機會

營運狂推, 係咁上節目
乃出都好似無咁勁

完全忘記咗

斬！斬！斬呀！

好少可見到水b賣萌

Who is 水b

應該係 nao

屌

估唔刀

nao真係好qq

晌會2點先播

個時間表咁伏嘅

禾真連登數學家

個Sony Music 阻尻住晒

攝影師

諗起bingo個條仆街了

嘩 下集會唔會太正

PARU真係暴力少女嚟

我都想俾bubu 打

其實碌棍係由春日條褲入面延伸出黎

好狼死

小坂係人哋啲扑到嘅蒲頭率突然急升

第2張肥到

我寧願好似第二張咁，平時都好似有啲瘦。

今日正式收皮了

上年見佢出晌仲專登玩咗一下

發覺大家對mb嘅粗幼好感興嘅

垃圾game
好快到日向戀

搵返同款咁攪野

好多日本仔會跟住嚟買

冇nibu
悲報

hi

美玲個樣

小坂說好的扑到了

第2張幾似half

我要早3個鐘起身睇6篇小坂嘅扑

春日又扮狗

菜緒藏

若林拎返屋企係咁打J了.....

屎屎 托屎 加藤屎生日都冇人講

Bb

呃錢小坂

NIBU少左咁多既

我係9bo

即刻訂左

我想中Miku多D

我都中咗nibu

明明我只想要小坂

3單個陣?

主觀覺得嗰時平均水準比而家高

獨立兩週年

紅左 天狗化

而家咁老

好懷疑啲rule嘅真偽

屎屎

預告個小坂

有埋好花

想聽屎帆唱歌呀

我好掛住你阿好花
愛萌老師求你快啲好返

養緊胎應該冇咁快

其實係咪為咗畢業先請病假

我諗佢真係讀得好辛苦，呢一年個眼袋深到隻熊猫咁

ひなこい今次個活動要打到幾時

有一排瘦到痴撚線咁

話說今日係日向坂生日（好似）

新人留名 推なおみく
住日本可以幫代購啲紙類goods

係, 改名兩週年

去過握手未

武肺之後先落坑
應該有排都冇得掂

黎了黎了

ching東京？

pre-ordered

係啊

呢度好多飛天同在日巨

好大機會會搵你食飯

都好我身邊一個おひさま都冇

久美上嗰個節目有翻譯了

全國模試2位咁痴線

假推出DVD了

晌真係做乜都變咗做搞笑

想買晒
但冇錢

有排買.....

啱啱睇完個整估

Nibu終於有得報仇

突發

小坂要畢業了

本書冇MIKU

要なおみく嘅話要睇anan

小坂同0花一樣樣嘅

個個都一樣髮型咁濟

搞到美9 美0 nibu 呢啲有特別髮型嘅人好突出

其他唔標名真係認唔到

隊長真係越嚟越多show出， 畢業後可能最紅係佢

坂道最大年齡，係要尊重下佢比多啲鏡頭佢嘅
佐々木久美(43碎)

小坂終於蒲頭了

希望佢可以好似以前咁笑返啦，呢排成日黑口黑面無笑容真係擔心

睇佢其他圖笑得好開心

一講動漫就咁開心

cls uoa個活動企錯邊

鈴花好得意呀

出5單未呀
想抽呀

哇 頂

堅唔信事前唔知

Otake 個造型好震撼

cls⋯⋯

阿彩嗰度笑到仆街

據報一名21歲男子，報稱大學生，回家途中遇到一名19歲夜歸少女⋯⋯

猫坂

聽聞兩個同年同月同日生嘅新三期而家生咗日

MIHO 21碎了

好似冇耐先睇佢啱啱成人
點知咁快又大一歲

好快會變老人坂

小坂都就黎變大坂

圖書館出了

啲首抽愈刷愈衰

難抽到癲
想棄

樓主!

隻GAME好易玩呀

有冇攻略提供下?

課金解決一切

明明同團咁耐， 但係同櫻嗰班好似唔識咁， 睇嚟啲傳言係真

唔出奇 隨時入面有某部份睇唔起日向班人

唔係第一日既事
Member冇講出口
但有幾不和先會開口埋口要自已努力但從來無提過升格
所以平手拒絕平假選拔我信係真

好奇睇左咩野先發覺

係唔係要收皮了

睇嚟遲啲睇唔番啲舊片

今晚manafi主場
push

manafi主場都冇人
此po已死

仆你個街 冇小坂嘅

發覺don’t穿啲頭髮好似長咗好多

あるある竟然得一集

究竟係咪唔會再出single

之前緣豚係點樣
而家响就係點樣

Snf 真係完全冇能力兼顧兩團

等2周年個con啦 似係個度講

cut左擺bluray

nibu rap 得勁過鈴花

發覺河田呢個look幾好J

今集啲表情動作都好得意， 不過唔知係咪我幻覺, 佢啲牙好似又肉酸咗

媽啦夢畢業了

online meet叫過佢rap
係有d料

cool緊牙呀
cool完牙企c

突發，爭job

越cool 越肉酸咁大獲

0花病能咗

中文春

SOURCES?

嘩, 鈴花

佢9up…..

同京子寫真同一件衫